譚詠麟 陳奕迅2017勁難聽新歌 - 《明天何其多》

今朝聽早覇王聽到
真係

又真係幾難聽

仲要普通話

好少EASON D 咁多負皮

詞廢 曲垃圾中的垃圾

我記得而到有個撚伯fd屎

以為聽緊八十年代啲歌
唔係非一般既難聽

連麟伯都玩edm
心諗做乜9

歌神譚詠麟舊垃圾

八十年代個d咁好聽點會係咁

作曲：譚詠麟

堅？

片頭咪有

真係唔掂

估到又係佢作啦 佢作曲勁難聽 之前好似有首新年歌又係咁 班藝人仲要唱得好陶醉

點解仲未見人

Eason fans都覺好難聽

屌 摺埋啦撚伯

倫伯依家把聲

佢唱國語仲難聽過粗口

同親譚伯一齊都無好下場,陳奕迅都唔例外

轉頭聽

個mv做乜鳩
譚詠麟是咪就變殭屍
全場喺度彈下彈下

譚詠麟即將於4月推出全新國語大碟，當中每首歌都邀請咗唔同嘅歌手合唱，陣容非常有睇頭！ 5首歌曲率先分別於5個地區嘅 iTunes 及Apple Music獨家上架，實行要帶唔同驚喜比各個地區嘅歌迷！

曲風好柒

聽早霸王話佢仲會同其他地方歌手合作

如果譚伯聽日死,我唔介意聽哂成首歌

今天的你不是昨天的你 , 明天的我亦不是今天的我今天的你不是昨天的你 , 明天的我亦不是今天的我今天的你不是昨天的你 , 明天的我亦不是今天的我今天的你不是昨天的你 , 明天的我亦不是今天的我

我就一定聽哂成首歌

如果譚伯聽日死

就算譚伯聽日死
頂盡最多聽半首

笑到gapgap 聲

聽左同Gin Lee合唱嗰首，麟伯真係害死人
MV咁老土都出得街

好難頂
麟伯同Gin Lee一啲都唔match
好似兩父女唱歌咁

同歸於盡！

d 曲 同 d 詞咩事

🙈🙈😂

呢隻碟係咁...
佢想搞死幾多人

同gin lee個首 笑到我

有無空耳版

King jer 喺fb post咗我個comment
好榮幸

Jacky Kwok

U mud spring

仲有首同gin 一齊唱，一樣咁大鑊

淨係睇個歌名 都已經笑咗出嚟

柏金遜

😂